其實唔好怪班警員合情合理鎮壓你地班暴徒，係你班記者同埋暴徒一手一腳搞出黎

其實現場前線既警員都好危險！我係現場睇到班警員咁樣受傷睇到眼濕濕！

佢地都承受住班十萬人既暴徒既暴力對待！連記者都加入暴徒陣型！

所以我特意剪出警員合情合理合法制服現場暴徒既片段，歌頌一下佢地對香港和平穩定作出既無私奉獻！

現場暴徒施放隱形結界，圍毆警察，警員應聲倒地！經送院後被證實腿部有0.0001% 永久修殘

一名暴徒用Ｓ級忍術。嘴遁攻擊在場前線警員，警員神射手果斷一槍打爆暴徒個頭！好槍法！

現場記者施放閃光燈，導致一名警察睇唔到路仆街英勇受傷！記者可恥！

現場前線記者再次無恥向警察施放閃光燈，英勇警察成功偷襲制止記者用相機襲擊警員！

記者退卻後再次集結陣型，在場警員向記者擲向催淚彈催散，但係個催淚彈原來係現場暴徒淘寶返黎既假貨，原來示威者都有施放催淚彈！明顯有外國勢力干預！

前線警員見暴徒施放美人計，前線指揮官擔心立法會外圍成為渣波魚蛋檣檔，特意拖去後排調教，將局勢穩定，警察做到野！

現場有一名懷疑係恐怖份子企定定拎住一箱維他牌通明液體，警員懷疑想發動自殺式炸彈製擊，迅速將恐怖份子以亂棍制服

一名現場警員怕射傷現場和平市民，特意在現場練靶

有暴徒企圖用救護車撞向警察陣型！速龍保持隊型，成功阻嚇救護車！如果唔係又要用真槍射救護車，現場指揮官愛民如子！

最後，如果有市民不幸比警員唔小心圍毆或射擊，都唔好怪班警員，佢地好多前線壓力太大導致患上思覺失調同埋被害妄想症，會唔小心以為喲人係到襲擊警察，請政府同埋777關注前線警員精神健康問題！請廣傳！

●一名在場警長不幸患上思覺失調，失控大呼：「唔好搞我後面！」，在場警員及市民均感愕然

推！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推

唔好怪警員呢5隻字照計一面倒全負皮至係...竟然6:0暫時好皮

哇你咁曲
好易按錯負評架嘛

利申：正評

希望大家616大家一齊出黎關心前線警務人員精神健康問題!

乜野曲

我是直的，616出嚟關注警察精神健康問題！

老老實實真係好撚僧你班標題黨
但係又忍唔住正評

BTW 陣間誤導無入黎睇既人以為真係撐警察就好撚戇鳩囉

慈母慈母 慈你老母